唔鐘意人用emojis點解唔過返高登

人地整個新forum專程加黎俾人用
你地就當高登咁上 咁不如你地屌埋d username長過6個字既會員 一係死返去高登

👍🍻🍻